比人屈你會點做？

你會選擇講出嚟屌鳩佢定硬食？
有時候對住啲人假腥腥又唔可以踢爆佢
宜家啲人真係好撚恐怖

清者自清

大家都係第一次做人 做咩要讓佢？

屌撚到佢怕